安心偷食討論 賓妹穎潛水要潛到幾時？

賓妹而家唔上水露臉 遲下無架啦喎

搭飛機走左佬啦

緊係返菲律賓避避先啦

Weekday 唔係假期，賓穎工作時間外出偷食，炒得兼要遣返返菲律賓